老婦飲清潔劑自殺 子上門揭發救唔番

即時突發 2017-05-14 17:27:07 HKT

母親節期間石排灣邨發生悲劇！下午3時許，一名79歲姓黃母親，被40歲姓梁的兒子上門發現，在碧銀樓寓所疑飲下清潔劑自殺，倒臥房間內不省人事。救護員接報趕至，證實婦人已經死亡。警方發現女死者已死去一段時間，其身旁有一支清潔劑及一瓶藥物，調查後知悉她有身體病記錄，最近亦透露生活不開心，疑因此自殺輕生，案件無可疑。仵工其後把死者遺體移送殮房，死因有待驗屍確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

最偉大母親
有病都唔累個仔

揀今日

...

每年母親節點過

咩清潔劑咁易死人

唉點解揀今日

RIP \|/

你又知?

如果佢無投開票咁點算 又抵死？

之後乜都唔投又浪費機會，累人累物，抵死

Am I right ?

乜柒證據都無就摺埋啦

咁岩發作頂唔到 咪決斷D囉

認真，講得岩，呢個母親真偉大，自己半生不死，只陀累個仔，不如一死了知，比我都會咁，與其作後代負擔，不過死左一了百了

公屋1分

俾我都會咁,又辛苦又累人